深淵終於收到Wifi，你問我答

終於係深淵六層收到wifi，有咩即管問

你用wifi上網嘅咩

深淵收唔到4g

睇錯深圳

來自深圳

第7層收唔收到

等落咗去再話你知

地獄十七層收唔收先